林鄭係咪可以講bye bye

路透社引述消息人士報道，北京嚴重質疑行政長官林鄭月娥的能力。

一名跟中共領導層有聯繫經常跟北京高層會晤的消息人士向路透社透露，特區政府在處理逃犯條例修訂的手法很差。消息人士又指，如果局勢不扭轉，後果不堪設想，又指北京現時嚴重質疑林鄭月娥的能力，北京方面暫未有回應。

真定假都好

整d長輩圖出黎 等佢遺臭萬年